[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5975)

終於

slow

冇腦後衛送角

Slow

樓上輸撚死

樓下輸錢

樓下代我輸

買入球細算

繼續嗌交

笑撚死 同你一上一下

樓下屎眼鬆弛

我了

夾撚死哂

唔驚便秘

大波落飛

睇落唔似角大，山雞後衛唔清波既算，唔玩呢場，ching加油

依家先1c

悉尼老鼠

似伏人買角大

方祖走左 唔會識入波㗎啦 瞓陣先

角細穩到

悉尼狗同我入佢老味

角大仲開緊11.5

8.5快啲出黎得唔得

一陣就3格角
驚乜
澳職角大聯賽

係 咁小事都唔知你咁勞氣做咩
足球有入波有角球夠小事
你係咪逐個屌嗌1C既師兄?

乜你想便秘？ 你戇鳩架？

44隻腳都冇角cls

琴日天皇盃下半刷撚到仆街

笑左

但冇即場角

咁我有冇屌佢地呀
我淨係屌你呢d講埋d廢話既柒頭都唔得？
回一格飛同刷一隻角都可以相提並論
痴撚線

半大完全絕望

今日一樣都會係

原來阿占主持緊

木坂蛇 新一年執多啲 繼續好好分析打救世人

健康既唔鬆弛都唔會便秘

屌你老母半大

咩黎

場場澳職半場0:0

前日場澳職下半刷到仆街

你真係文盲
咪就係問你做乜唔屌佢地呀
刷一隻角就叫 係你眼中仲唔係廢話?

2021仲半大

聽日85台唔知係咪佢，係就支持下，唔係就用VPN上YouTube 睇直播

仲企緊9.5 角大不是夢

半大黨居然未死哂

大家安好

角？

我要變上盤黨了

山狗唔弱 分分鐘偷雞都似

你分析下

下半場山雞出返主力

全黑蛇

聽日先開大

我都祝花仔你勁中8串1

兩隊下下都邊出我唔信無角
有8.5先上船

買左乜

老鼠差D

25‘ 1c 中位仲係9.5 知咩料啦

2.5b最後機會

角大all in跳樓區

下盤收皮

9.5咁硬 9會知道劇本?

鬼佬全部唔帶罩

不要忘記噴精機的教訓

8.5出現了

半和

屌 等多陣先刷都唔得

神救

8.5 1.8買唔切
慘

0-1

想入變返9.5....

講左最後機會

靚波。。。

Cls

半客gel

竟然有波入

買撚緊下一隊 1.70

等黎等去都買唔到8.5

靚到

1了

世界波

超級世界波..

goal!!!

老鼠

想追個細

呢個後生仔 有料到

14.5想要個氧氣罩

Goallll

死角goal

10.5想嘔吐袋

都係悉尼最正氣

咁撚樣cur埋去 痴撚線

2.5大仲有，1.52姐

Var

2021仲山雞？

重心 No goal

痴撚線靚撚到

2.5/3 S 2.05收息

講多少少
半2全4

波都開埋 v你個閪咩 撚屌

最後要左半客？

On9

l想扑個角細

上左船

細波食撚硬 呢幾日有賭開都知

爭啲入多粒

呢場 7+

客ng

2.5b 買左少少睇波

角有冇心水

又贏

覺唔覺報爭d仲on9過報假

根據上季表現 老鼠入一粒就會妹波

10.5s 都買左
澳假角球廢事出

半客

同路

威靈頓鳳凰角大，我只信8.5

轟左角細

老鼠都識贏波 唔怪得薑蓉攞獎 無首好聽

係就等7.5啦

買注no goal先

整多球半大啦

會唔會補個8.5或者7.5

刷角未

連c呀

重心

老鼠

7.5s應該會

山雞2nd goal

個球證係撚咁比牌悉尼 遲早紅

我屌 場場角大 呢場開角細？

半大

山雞咁撚廢好彩無買

買親三格都唔係差一兩個
而係直頭幾c ft
冇買嗰陣就半場十幾個 痴撚線

會有 唔洗擔心

我都係 冇買就刷撚到傻
買左半場5c都冇 賭閪咩

狗尼玩控角,GG..

老鼠又玩控角

唔會
琴晚愛狗場角細頂撚到我

完全唔知3格角收錢係咩感覺

仲8.5？

4222 控角陣

唔好講咁多先
11c
10 1

Gun

我

Lm

8.5b入

快

有

gun了

Me

或者睇下半場完左再買

lm

又係巴巴呢個廢柴

驚現7.5....

5.5入都未遲

快手屌多粒啦老鼠

12c 52100

7。5

Lm 612

唉 買大c就冰封 買細就爆

遲早比人入 對西悉個場又係咁

仲講緊

老鼠踢完亞冠 上力特別快

老鼠半場 3球 半客 5 1 200

巴巴路都未入波

好

空又唔中 底又唔落

龍

卜

10.5b 應該收左皮？

悉尼趁對家廢 入多粒

半大1:1 goallllll

11

1:1！

1:1

半大黨！

nogoal-40 半大

追和之後刷角

終於半大

半2全？

屌你老母 下半同我刷c吖

雞

半大goalllll

半客慘死

2

半大黨上水
利申 冇買

入完一粒就守 次次都咁閪

直播冇撚埋 咩料

lag咗機 miss咗入波

咁都半和

比多粒我

哇屌 半大終於收錢😂

主唔入一球 客點炒鳩佢呀
keep住0-1 肯定唔炒

黑撚左之後入波

CUT現場直播強行半大..

半大絕殺

一黑就入，笑撚死

半大goal

收錢

墨城個飛回到

抵撚死 傻閪老鼠
唔撚攻 你老母全家比人雞姦

半大 勁中

半大半和

張家輝出場

假波啦 一黑就入

半客 sad

你老母閪下半場無1-3 不如散班

山雞出埋10號 老鼠就唔洗踢

呢場轉左
大波角細
btw 2.5/3s 24

屌你老母換撚左張家輝踢

清咁快睇定聽日？

粵語個直播好撚好笑，無晒畫面，然後1比1

2.5/3S 退飛唔賭OK?

Dllm半客又補時輸 on9

1：1角球入球

張家輝轉畫面?
進攻黑畫面之後入左

一冇畫面就入 笑撚死

半大黨 可以上水

屌ah 一cut live入波 on9?

屌你 山雞果球 換咗張家輝出嚟踢呀？
直播黑哂之後就入咗

入球細 7*1第一關就斷

Cut live 入波

假撚到

做假？

墨勝

播返四年前慶祝個畫面～～～～～～！

山雞盤

角大翻生？

補個老鼠客win

又入波多過角 屌你老啦

6.5b有冇大上船

全世界live都係咁我搵左5條line都黑mon

小妹出晒水 話半2全4都比人笑

角球呢屌

喺墓地爬返上黎

角半2全4

連半場重播入球都係得第一球 我屌

咁係咪可以買主贏

重播都冇？

完場未 唔想練心

入細波

角球準備半2全11

冇角好難賭呀
要刷多4隻 點刷

角球 6.5b即入

半細撚睇住直播想4

plz 一定要 生命注左

咁樣殺我半客？

角大24

老鼠冇咗拿方祖唔敢買佢贏

生命滿希望 幫你嗌 我冇買

仆街轉劇本

角大信念

Diu柯個尿返黎絕殺左1:1

全15得唔得先

下半場啲角會黎架啦 角大手足樂觀啲

Cut live 入波？ 而家咩年代丫dllm

7.5大足水

收到風澳洲嗰邊已經0:3
呢邊俾王晶截左訊號

其實係咪播緊錄影帶 突然黑咗都有嘅

twitter有現場片流出未 到底點入

半細慘死

半2全10得唔得

全12啦屌

半場兩角都仲有9.5買

少恐怖喎畫面一黑，着番慶祝緊

唔知幾時再有燈占同燈Sam一齊喺電視講波呢

終於要發生了 角大全大

老實講我唔係好信第二球波 有冇咁啱

現場有無觀眾無睇直播

坐滿

斷片個畫面就有

等5.5大

仲望？ 一個星期已經又嬴多咗50 萬啦

仲唔快啲入我tg 一齊享受豐碩成果！ （今晚12 點閂門）

新開？

事後撚收番埋la

波台變咗賣料聖地？

又係我？

笑撚到仆街

有片

澳洲佬都屌緊

半2全12集氣

1-3未 on9

老老實實 你派未？唔派就收返埋 冇人想知

Who

假波

10.5s可以gel定先啦

想報狗

個球點入 有無人知

全15

要問真現場觀眾了，屌佢老母重播都冇得睇第二球

真心，見到老鼠啲控角，10.5s唔知點輸，咁都爆到既話抵輸同fc東京一撚樣最鍾意控角

JM9

半 2 全 2 入球 10 1 $100

u

球證話入話入啦 大得過球證？

舊個個。有其他人。費事搞到其他人

今晚d波就度好幾埸

記得入定錢

Ok

7.5b

認真問 如果真係做出黎 現場觀眾會點睇？

最多7c ft等5.5買一口

球證觀眾都是我的人

有理由懷疑啲觀眾都係請返嚟做樣

333

我都覺 黑畫面嗰時 啲演員鳩叫就當入波

有片

7.5 又出現了

兩隊後備都好似留左d後著

澳假造假世一

唉宜家先有時間食飯 無良僱主

客Ng

仲有冇錢食飯

如果真係咁撚假，老鼠到底收咗幾多錢

食飯時間上黎撚手腳？

利申我都未有得食

主辦單位 球證 旁證 球員 現場觀眾都係我嘅人
你賭埋去啦 dllm

有咁撚多個鏡頭，點都有重播剪到掛

咁假是咪要買翻d主

屌淨係識遠射

閉路電視可能影到些少嘅

墨勝要3格了

中場休息都淨係播老鼠嗰粒

4點場澳假唔撚賭了

6.5預備

全大goal

goal

1-2

又係靚波

老鼠世界波

好靚

屌你咩

唔靚唔入

快撚啲刷啦屌

頭先就9.5企咁耐
依家就咁快比7.5你買

今日角細波大

大家識買未

係唔係唔會私食注先？係既話先入

老鼠球球世界波

準備又cut live

射得咁撚靚

cashed

2.5 B

1-3 未 dllm

啲澳洲佬咁中意r jerjer

3.5s等死

呢個球場幾靚

Cashed

仲有一球

行完街有咩賭

仲有半個鐘，隨時2:2山雞手足定啲嚟

球球都禁區外咁屈

6.5 了

6.5出現了

6.5出現了 再摳大

屌你老母 刷未？

追下隊主入球
又張家輝出黎踢

2.5/3s 已死

陣間又黑mon 2:2就好笑

痴撚柒線，個個都識射世界波？

等你出水下一場

各位撚狗師，到底空中飛人信唔信得過？

參考下囉

好奇佢係唔係真黑卡

老屎贏緊唔會刷既

準備和波

[乱伦] ADN-288 義父の接吻が忘れられなくて。 二宮ひかり 附件
nes0
2021-1-1 0 / 135 5.11 GB / mp4 2021-1-1 20:06
by nes
Icon17 [字幕] STARS-292 一直在被子內…緊貼抽插內射無法停止 唯井真尋[中文字幕] 附件
olo1
2021-1-1 0 / 3678 587MB / MP4 2021-1-1 09:22
by olo
Icon17 [字幕] STARS-289 趁女友不在笑著侵犯我 喜歡惡作劇的兼職地點的同事 青空光[中文字幕] 附件
olo2
2021-1-1 0 / 3155 630MB / MP4 2021-1-1 09:21
by olo
Icon17 [字幕] STARS-279 「下次見面是1個月後…。」和遠距離戀愛的女友在有限的時間內激烈內射直到耗盡精子 持續索求的純愛精力旺盛性交[中文字幕] 附件
olo1
2021-1-1 0 / 3057 759MB / MP4 2021-1-1 09:21
by olo
Icon17 [字幕] STARS-268 用大龜頭挖掘子宮口性交 夏目響[中文字幕] 附件
olo2
2021-1-1 0 / 2447 838MB / MP4 2021-1-1 09:21
by olo
Icon17 [字幕] STARS-267 白川柚子 想要話題度 瘋狂上傳舌吻性交視頻的興奮女學生[中文字幕] 附件
olo0
2021-1-1 0 / 1962 961MB / MP4 2021-1-1 09:20
by olo
Icon17 [字幕] SSPD-163 和打工處的慾求不滿人妻幹不停的日子 初音實[中文字幕] 附件
olo0
2021-1-1 1 / 2368 531MB / MP4 2021-1-1 17:38
by zjxak83
Icon17 [字幕] SSNI-903 上司出差時和上司太太中出乾不停的那三天 [中文字幕] 附件
olo0
2021-1-1 0 / 3142 615MB / MP4 2021-1-1 09:19
by olo
Icon17

角大呢

角大已死等4點追數算

你都係買輸嗰邊架啦

呢場大波左 下場個大波即刻落飛

你自己重勁啦

無link

講真老鼠不嬲唔刷既
我都係見首輪場場大先鬥下氣買

33333333

終於開大啦 澳假

同我有咩關係

但山雞會刷

g蛇先信得過 對你黎講

重有球應該

岩岩夠買面包

講撚左悉尼青訓比左料最多7角完

上個po已經講 仲要買大

你教我點買

想入no goal！

邊隊？

主隊入，和波

主

再客Ng

大波日由澳職打開

G蛇幫杜狗含緊

2:2未呀
中風賠率都開出黎做乜

客

仲諗住拯救你地 都係算

block你算 又無link又扮針

我個入球大7*1 第一場就收皮

5.5預備

細

又屈人扮針，你咪BLOCK

教完你 你完場咪又係話買左輸嗰邊

快轉5.5

原來半大開出 又有得玩

Eason

一大波就上去

好多熟悉嘅名

角球數同入球數一樣

輸咪咁講
無輸咪唔會咁講

屌 miss左澳假

一冇買就大波

角大

1610 仲有場

5.5未呀

大波波個場先嚟miss

大波黨

冇即場 屌馬會on99

屌 4 點又要追數

轉做角大黨算

晚巴巴走左 有機入多粒？

老鼠出名入一粒就妹 呢場應該冰角

你走咗 邊個統領大波黨

又封咩

封咩

知咩事

主12m ?

幾事先有返日職半大全大既感覺

受傷姐

解釋啦下下細波逼死人

冇12m 禁區外喎

禁區外

角大死哂

張家輝ready!

13m

5.5!!!!!

原來是我

冇角入

5.5出現了

邊個張家輝

冇左方祖冇人講？

5.5b all in了

朗拿度都唔識

老鼠又守

準備黑mon 2:2

冇大波波 人生冇意義了

21m 凰鳳

thanks for your information

播返4年前慶祝畫面

乜都無買好舒服

山雞4ng

大波你先黎miss...

細波就角大
大波就角細?

定律黎

屌...

買咗10.5細 應該都可以舒服

基利百萬角球攻略你估流架咩

5.5大

4.5角都冇就好過份

好黑
呢幾日都未贏過錢

比4c黎

唔睇了 買定4點主 去打機算

原來真是你...

想入5.5

一係細波大角一係大波細角 仲有細波細角
大波大角就好少見

屌 唔撚信

4點買乜好

4c ft

尋晚場49000

西甲細波細角？

44444

444444444

出嚟啦連c啊

4444

入到禁區就唔識射波

我屌 等唔到4.5 on9999999999

依先4c

-3

7c ft la

原來係你

等不到角膽 卡c不會太完美

重心 貓叫

嬲撚到搣飛 山雞私家雞

不如no goal

買左5.5s

你好似角大黨

邊間教會

6.5b 抵買wo咁高水

JUL-428 Underwear Model NTR A Shocking Cheating Image Of My Wife Who Was Vaginal Cum Shot By A Cameraman Kana Mito

又開始燈

求8c完場

又傻一件

9c pls

買過幾次角細都爆到飛起就唔再買了

no goalll

11........pls...自己請完都笑 笑死!

山雞都幾撚廢 點解會有人買

你嗰間

認真，想問下日職日乙幾時會開返？

原來大家都係白卡教

唔刷角點入波

無，想分享下

下一場有場精選
敬請期待

跟實

今場有冇買？

跟

4點無即場

屌咩 老鼠又跟返一開頭咁細角

咁一定角大

仲以為你入唔到黎

無，

上次跟咗你西甲CF 2.5s 點睇

5.5入手

有冇心水？

原來就係你搭沉船

想睇佢分享下事前

遲到又比人追和

對唔字

1.5 都入？

3.5/4b

仲有無球，想入
但老鼠贏就會妹

今場角似伏

下場澳職又再細波

佢有勁中

日你媽 退錢

鬼叫你離棄大波黨

555

屌5c 諗太多

真？

c how 100% corner big big

錯過就0

全格有冇機

55555

比多兩個

你咪準備爆角 個盤咁既

6.5s！！！

未諗，可能4點幾買

睇緊優越有咩換，睇中左部空氣清新機

咁撚多

想問下 上場導人澳職角大 派錢d手足去晒邊

贏到換空氣清新機

幾多個coin?

-2

收到風臨完3連c

針晒...

冰封入球！！！

角大慘死

睇中左姐，我等緊空中飛人帶領

刷下角入多球啦 山雞

5.5 6.5 大大大

你買咩

澳職 角細 gel?

想買5.5角大 但冇買到

3.5s都冇爆？

80分鐘有冇澳假時間

快手比多2c

準備又黑幕

劇本 山雞刷角 臨完場入埋 和波

獅吼10.5大應該開到

澳假式角球未

想睇返上場澳職d留言 估唔到下一場就bin得

中

針llm 有冇跟到最後 好高水

Now E 歐洲聯賽冠軍盃 & 歐霸盃2020/21 3個月通行證

有冇巴打有換過？仲有人換？上網都有得睇

7.5 s 水泥gel

呢場澳職推得好慢

買wt

警世：
呢兩日仲有好多波
澳假切忌重注

36

最後機會

1:4 派100

Gooooooooooooo to 馬會

想去馬會玩飛但附近全部唔開

悉尼快入

下 角大又4

澳假式連角

Ng 仲有1.38

快啲買

山雞新一季連刷角都唔識？

又燈

召換奶木師兄，點睇場墨勝？

兩隊有冇咩主力加入/換走？

你講緊乜

下場細波不解釋

早晨！度咗球未？

刷多1角

冇買 但幫角大手腳叫緊 咪阻住我

垃圾山雞入番球啦

求G大師指引

英文+中文

角大正式玩完

山雞識入未呀 屌

奶木CHING，TELL ME WHERE DID YOU GO？陣容可細訴

-2c

冇買仲要燈人 仆街到

得5個角 屌你老母

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s✅✅
3 哈特斯菲爾德 2.5b✅✅
4 CF格蘭納達 2.5s❌❌
5 愛隊皇家蘇斯達 0/-0.5✅✅

2021
1 川崎前鋒 2.5s✅✅
2 韋斯咸 0/+0.5✅✅
3 墨爾本勝利 2.5s

澳假頭輪已經重傷 都係中肺炎算數啦

長連下角好難咩

墨勝好多 我對今年對墨勝有返d信心
係英冠執左d人返黎

b？

🀄️🀄️
紅牌冇計啦仲要三張

屌你老母

信我就貓叫

我上唔上得船

比多兩角啦

好 信你

你 還好嗎

屌返你老母

齊贏

屌你老母個老母

屌返你屌我老母

澳假角球不嬲補時有

6.5b24

尚愛買澳假角大嗎？

你出少句聲啦

屌你老母個老母個老母

山雞

岀水未？

波po風紀去左邊

勝利必勝

咁仆街真係cap 講到澳場9成大角 明明一半半

老人家都搞

no goal頂住

奇蹟絕殺未

上半場都落底 下半場輸緊都唔落on9

補5 2連角pls

半2全5又輸成皮

換張家輝入場

想問下中間人巴仲多唔多係度

未出世都死咗啦

你加左注

半 2 全 2 咪好囉
入咪撚世界波呀屌你老母

墨勝似和

老人家都冇問題，咁樣數落去即將會姦屍

買角大都要睇隊先得ga

唔通所有澳假都一定角大咩

9.5s gel得未

大

dllm 垃圾鼠

5.5都死

Over 左

當然可以

咁對面隊垃圾呢？有咩睇頭？

gun了
希望唔好好似上次利咁

識買了

山雞真係山雞

雞和未

角細gel

5.5都無

山雞真係廢 衰撚過水手

幾場角大就撚爆賭仔

咩話 5.5都4

勝利勝利

琴日曼3格執好多 平注去is ok

我屌你老母

2:2！

2-2

炸

2:2

仆街

炸撚咗佢啦

on9

Goalll 大波！

原來你反手

炸！

我冇買果陣勁想買5.5

。。。？

雞goal

嚇撚死以為又絕殺

offside?

Boom

點

唔好入呀求吓你

屌 4nd goal

22

冇買到本身想買5.5

嚇撚死

diu 我個和波

係off左

慢到

炸佢老味

炸定入呀

炸完 1:3 ？

炸？？

山雞灰鳩左

乜都無買 不過真係好憎老鼠踢法

屌你老母嚇撚死咩

角大全部死晒

越好多

屌你老母嚇死我，我個no goal

炸左

炸乜撚野 屌

屌你老母 心都停左3秒

尋晚早左訓 gun唔到
上一次gun就針

老大守角守得好勁

自己開個365都懶係到問 on9

VAR呢

咁13？

悉尼有無一波兩角，快？

點解唔入？

屌澳職好睇到 刺激到

炸你老母

咪var 炸咗

差啲嚇撚死

v完啦 越2個人位

eason食屎狗黎

今場買左角細

睇咁多老鼠都知佢地守角守得好

黑

3連c呢

澳假最少補5mins

再Var我畫啦

無黑畫面邊度入到

認真 貓叫 角大
有冇同路

2:2未呀 屌

2.5/3S 輸半驗腦注,唉...

半2全5

真 仲衰撚過熱刺大巴
呢季可以skip佢 贏半格震足全場

安全收錢了

真係唔識刷角架？

貓叫

跟佢啦 7成命中 平注跟實有賺

真係，守角守得好好

FT 1:2 5c

唉 難講 睇劇本

2020仲買威靈頓鳳凰

守住no goal 屌

1:3/7C

10 1 100

追角大

完未？

收到

讓平半先可以長追

不了

完左啦

屌，完咗

下場啦 完左

3s走 4s中 嚇死

20蚊買14.5B算

L

3.5/4s真係嚇死

而加2021

屌
唔撚買no goal了
贏嘅錢都唔夠醫心臟病

買下場啦

你點買的

真
所以新年第一個賽事日唔好買咁多....
D賽果一定好撚閪

兩球世界波殺死了細波

法國澳假角好鐘意玩全滅
早幾日角細全滅
今場角大全滅
咩位入都死

原來真是你 5c完

鳳凰從無試過沉底，全部K角位就鳩斬入去

叫gun自己

1月啦傻閪

好小會讓平半啦 讓咁少反而唔敢買

新一年暫時未輸過

4點角大 屌！

以前有個巴打叫全黑木偶跟佢開左個外賣專線

發達

下場點買 快

強心臟呀
好過你落街跑圈

笑撚咗6角都無
都話咗最多6角

下場半大ok?

報左角on

不買便是贏

又唔出水

新一年又撿錢

上季長追老鼠 最後比人絕殺 所以今場一定唔買

仲7成
幾時開返爐

你個名

從良了

16:10無即場

must角大

？

買左3,4注

2021仲倒錢

?

佢IE嚟 未load到

全黑個爐無動靜

改下名啦

2.5s

墨勝有同路？

all in左啦
新一年新開始就輸咁金
點賭呀
失蹤算

屌 唔認得你 個名改來改去

下場買咗咩？

慘

Mg要左 睇路

勝利一定勝

唔講咁多 即跟

唔派彩點買 16:10

越改越柒 就快超越你

奶木起分色16:10場波比我聽未？

原來是牠

all in左呀 仲買閪咩

派?

啲人話2021光復大波黨，當然要跟

離開波台了 認認真真搵錢

呢個真 而家係咪叫佢六角形蛇

10.5b上

幾時？

大家比場心水黎，等陣買咩？

下場又無即場

派彩未

CHING角大又針

大波波定大角好

戰士蛇

角

明明貓叫強陣 係要咁搞尻我

又少個手足

波po指路燈

入球大細：Eason
角球數目：咪再賭啦(角細)

做人做狗自己諗

而家咁涷 hea踢完打邊爐好過

燈左你 sor

888

5.5 咁都頂到..

你自己唔講？

我不是

屌個名好撚7走啦 扮唔sick你算

又想11分派彩

唔入波冇肥牛食

屌好撚中2

盤:mg

下 角球我都包辦架

對家

跟咗mg貓叫，今晚準備食大餐

你改埋D鳩名.

祝eason新一年快d輸死

屌你老木7.5 8.5都死

貓叫抵屌

上到船

試吓會唔會10連針先

1.愛記❌
2.打吡❌
3.悉尼✅
4.貓叫

好0凍 你踢埋我果份算

Eason買咩贏俾佢睇 唔好輸比人睇

我9.5s 買到5.5s

原來佢踢左me
幾時加返我六蛇

墨勝6球，7+

好彩戒左倒 多謝

貓叫大船

竟然派得切

老老豆豆 係到叫乜輸乜

點買
快

智蛇

貓叫回緊飛
1.8 > 1.83

鳳凰仲有半格驗腦

勝利

真 666

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s✅✅
3 哈特斯菲爾德 2.5b✅✅
4 CF格蘭納達 2.5s❌❌
5 愛隊皇家蘇斯達 0/-0.5✅✅

2021
1 川崎前鋒 2.5s✅✅
2 韋斯咸 0/+0.5✅✅
3 墨爾本勝利 2.5s

最後機會做人定做狗

澳洲唔係夏天咩

Weak 我哋大波黨喺ifc吹咗咁耐風都冇事

澳假曼城冇人講？

有冇CHING針到落注都唔敢落

就買左勝利 點睇

好委屈你呀你講

細波了

買咗對家

等收錢

DLLM 09分就封左.

偷偷地同你講 其實係香港踢緊

上場太假

馬會怕我輸錢?

怯你就輸一世

多謝馬會

我投左降88

CCTVB買完唔播，買黎做乜

提下大家買6合彩

針

心靈投注 主

666蛇
同埋人地叫六邊形...

見佢09分30秒落左0.4水 就買左

墨城先係

識買一定買貓叫

澳假落飛=贏

六角咪等於六邊 你數學阿蛇冇教？

叛徒

又串我

聽講你 輸飛都無張 依家有輸飛未

屌 睇錯名墨勝好撚廢

同上年一樣

唔定 都係博 睇下落注條友有冇fake人

有冇你個tg link

屌 掛住上連登 乜柒都冇買

澳假直屌半大

無買係大贏家

應該叫戰士蛇
定六邊蛇

想買注半大爽下

智慧齒

無你既事了 都連針唔到

6蛇

叫多邊形戰鬥勇士蛇算

做乜咁準時開波呢兩場澳職

乜撚嘢墨勝3格呀
3分鐘都冇c

今晚熱狗100%
防反對全攻 傻閪都識買

對唔住 習帝 波台大家都堅決愛黨

蛇邊型

澳假頭個星期不嬲唔買

買左，睇下中唔中

角大已死

仲有人買半大 祝中

貓叫禁屌

冇即場是唔是on9

買一兩舊屌下波，過下癮頂到夜晚

老鼠斷我連針

咁我叫你24小時之計在單春算

唔買咁你上黎把撚咩 躝啦

通常冇即場 都正正常

雙春ok?

幫大家明白假波既黑暗

半大黨手腳

10未

1